今日元朗唔開舖個D都ON99

你肯開舖肯撚定大把生意

我要買手信

屋企人叫左買老婆餅，唔係唔開呀

班人淨係睇死一個台，分唔到邊班人先會無差別打人

做完一日生意，比暴徒破壞曬。得不嘗失
你肯定唔係做生意既材料

如果有鋪頭正常開張
各位要好好答謝人
因為佢係深信大家唔係暴徒, 所以唔驚大家搞事

唔開舖都心有屎

B 仔

可能係班牛屎佬開既所以唔怕佢班恐怖分子
店內cam又可以影人樣

我認同呢個Point。
佢地如果為左做一日生意，而得罪鄉黑真係得不償失。

反而敢開舖既，唔多唔少可能真係有關係。
(咁當然都唔排除真係有正義之士唔向惡勢力低頭既)